# Pet finder


## Поставка

Приложение разворачивается в виде докер контейнера

## Подготовка к запуску

Различные части приложения развернуты в разных контейнерах. В целях коммуникации между контейнерами нужно создать общую сеть:

`docker network create eco-mind-net`

## Для подключения конейнера выполните команду

`docker run -d --name petfinderback -p [ваш свободный порт]:80  -e "ASPNETCORE_URLS=http://+:80" --network=eco-mind-net registry.gitlab.com/eco-mind-2021/webapi`

монтировать папку с фотографиями на диск:  ` -v "[локальный путь]":/camera:z `

для запуска с поддержкой GPU (если такая имеется)

`docker run -d --name petfinderback --gpus all -p [ваш свободный порт]:80  -e "ASPNETCORE_URLS=http://+:80" --network=eco-mind-net registry.gitlab.com/eco-mind-2021/webapi`

После того, как контейнер запустится, вам будет доступен swagger UI с методом для загрузки изобрадений и методом фильтрации результатов.
Актуальная развернутая версия по адресу http://178.154.221.222:3000/index.html

## Загрузка изображений

POST
​/api​/v1​/Index
По данному адресу метод ожидает zip-архив с изображениями. Папок в этом архиве быть не должно.
В результате загрузки, обработанные нейронной сетью изображения становятся доступными для поиска с фильтрацией.
см. swagger. Результат загрузки возвращается в формате обусловленным ТЗ.


## Поиск и фильтрация

GET
​/api​/v1​/Search
позволяет отфильтровать уже загруженные фотографии по критериям имени файла, цвета, типа определенного обьекта и пр.

